一成人上街係好撚多

任何民主國家有一成人上街你政府已經可以摺埋

推

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

少咗人就承認少咗人
少過100就係少過100
夾硬呃自己好多好多盞士氣更低
因為六月係奇蹟地多，多到爆

六月，八月，係7個就有一兩個人，唔係10個先有1個人
少咗就要認，先可以檢討同前進

又一隻5毛 block

on9,講真話就話人5毛，盲目既正能量先係你手足，on9
少咗就係少咗，諗下點改善插隊問題
例如改終點點人數/結合各個中站出完整數據
或者係咪街貼文宣唔夠
去令下次有更多人

80萬人不嬲都好多人，次次都200萬人咩
0371，50萬人已經J左十幾年啦

真係唔好再打尖
同埋要重修連儂牆
下次再接再厲

又點5毛呀 對真實描述嘅容忍度咁低 你咁樣係扼殺咗討論空間

政府點解可以厚面皮到咁

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

運動未完 仍需努力

你都識講民主國家啦，問題係我地唔係生活係民主國家

唔好意思借個位

【英國戰線】大選民調：遊離票極多，大家齊拉票，平權機會增